<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>PyConES 2022 GRX - Python España Org</title><link href="https://2022.es.pycon.org/" rel="alternate"></link><link href="https://2022.es.pycon.org/feeds/python-espana-org.atom.xml" rel="self"></link><id>https://2022.es.pycon.org/</id><updated>2022-04-29T14:20:00+02:00</updated><entry><title>Becas y ayudas para Pythonistas ❇</title><link href="https://2022.es.pycon.org/becas.html" rel="alternate"></link><published>2022-04-29T14:20:00+02:00</published><updated>2022-04-29T14:20:00+02:00</updated><author><name>Python España Org</name></author><id>tag:2022.es.pycon.org,2022-04-29:/becas.html</id><summary type="html">&lt;p&gt;Desde la comunidad de PyConES queremos facilitar al máximo la asistencia a esta convención de todas las personas que tengan alguna dificultad en este momento y por este motivo se ha decidido dedicar una parte de nuestros recursos en Becas para las personas que lo necesiten.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Las becas se destinarán …&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;p&gt;Desde la comunidad de PyConES queremos facilitar al máximo la asistencia a esta convención de todas las personas que tengan alguna dificultad en este momento y por este motivo se ha decidido dedicar una parte de nuestros recursos en Becas para las personas que lo necesiten.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Las becas se destinarán a sufragar los gastos de alojamiento, el transporte y/o la entrada del evento.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Estas becas están dirigidas a:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Estudiantes universitarios, formación profesional o BootCamp&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Personas en situación de desempleo.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Familias monoparentales.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Personas con contrato de prácticas, jornada reducida o baja laboral.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Documentación a aportar:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Estudiantes: presentar el resguardo de la matrícula del curso vigente.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Desempleados: certificado de desempleo.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Familias monoparentales: documento que certifique la situación. Recuerde censurar la información comprometida del documento.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Contratos en prácticas, jornada reducida o baja laboral: documento que certifique la situación. Recuerde censurar la información comprometida del documento.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Para solicitar la beca debe rellenar este &lt;a href="https://forms.gle/4sBjJXcGvXnk6PEfA"&gt;formulario&lt;/a&gt; y tras estudiar la solicitud nos pondremos en contacto vía email con la respuesta.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Por favor, si tuviera cualquier duda o tuviera una situación compleja y no se viera reflejada en los supuestos contemplados comuníquenoslo a &lt;a href="mailto:becas@2022.es.pycon.org"&gt;becas@2022.es.pycon.org&lt;/a&gt;
y estudiaremos la forma de ayudarle.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Toda la información la ponemos en los canales oficiales, no olvide suscribirse. Muchas gracias por hacer todo lo posible por acudir a la &lt;strong&gt;PyConES 2022&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;</content><category term="becas y ayudas"></category></entry><entry><title>Estrenamos nuestro blog ¡Bienvenid@! 🎉</title><link href="https://2022.es.pycon.org/welcome.html" rel="alternate"></link><published>2022-01-13T18:20:00+01:00</published><updated>2022-01-13T18:20:00+01:00</updated><author><name>Python España Org</name></author><id>tag:2022.es.pycon.org,2022-01-13:/welcome.html</id><summary type="html">&lt;p&gt;Aquí publicaremos todas las novedades que necesitarás conocer para disfrutar al 100% de la conferencia. Permanece atento a nuestras publicaciones, pues aquí vamos a presentar las novedades y anuncios sobre la agenda de la conferencia, las ayudas y becas de esta edición, adicionalmente a la información sobre la venta de …&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;p&gt;Aquí publicaremos todas las novedades que necesitarás conocer para disfrutar al 100% de la conferencia. Permanece atento a nuestras publicaciones, pues aquí vamos a presentar las novedades y anuncios sobre la agenda de la conferencia, las ayudas y becas de esta edición, adicionalmente a la información sobre la venta de entradas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Te esperamos en Granada, un PySaludo.&lt;/p&gt;</content><category term="welcome"></category></entry></feed>